Программа «OOPdicoverer» предназначена для изучения и улучшения усвоения студентами дисциплины «Объектно-ориентированное программирование» и
является учебным пособием. Кроме того, данная программа позволяет проверить свои знания по данной дисциплине с помощью практических задач или
теоретических тестовых вопросов.

Функции программы:
- Просмотр графического материала по основным темам ООП;
- Выполнение практических заданий на основе пройденных тем;
- Создание, компиляция и выполнение консольных программ, написанных на языке C#
- Проверка теоретических знаний по дисциплине «Объектно-ориентированное программирвоание» путем прохождения тестирования;
- Авторизация и выбор количества вопросов перед тестированием;
- Просмотр результатов текущего тестирования и всех предыдущих тестирований.

Разработчик: Афонский Александр.